{
  "Sample Page": "샘플 페이지",
  "Count: {{}} and {{}}": "카운트: {{}} 와 {{}}",
  "Change Locale": "한국어",
  "Features": "기능",
  "Demo": "데모",
  "Installation": "설치",
  "Documentation": "문서",
  "Get Started": "시작하기",
  "Simple i18n for React Applications": "리액트 애플리케이션을 위한 간단한 i18n",
  "Lioon-react makes internationalization easy with a simple, template literal-based API that works seamlessly with your React components.": "Lioon-react는 간단한 템플릿 리터럴 기반 API를 통해 리액트 컴포넌트와 원활하게 작동하는 국제화 솔루션을 제공합니다.",
  "View on GitHub": "GitHub에서 보기",
  "Everything you need to internationalize your React application": "리액트 애플리케이션의 국제화에 필요한 모든 것",
  "Simple API": "간단한 API",
  "Use template literals for easy string interpolation and formatting": "쉬운 문자열 보간 및 포맷팅을 위한 템플릿 리터럴 사용",
  "Multiple Locales": "다중 로캘",
  "Support for any number of languages with easy switching": "쉬운 전환이 가능한 다양한 언어 지원",
  "Lightweight": "경량",
  "Minimal bundle size with zero dependencies": "의존성이 없는 최소 번들 크기",
  "See it in action": "실제 작동 보기",
  "Try switching the language to see how lioon-react works": "언어를 전환하여 lioon-react가 어떻게 작동하는지 확인해보세요",
  "Installation & Usage": "설치 및 사용법",
  "Get started with lioon-react in minutes": "lioon-react를 몇 분 안에 시작하세요",
  "1. Set up the provider": "1. 프로바이더 설정",
  "2. Use in your components": "2. 컴포넌트에서 사용",
  "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
  "currentLocale": "현재 로캘",
  "English": "영어",
  "Japanese": "일본어",
  "Korean": "한국어",
  "Chinese": "중국어",
  "Spanish": "스페인어",
  "Powerful & Simple": "강력하고 간단한",
  "Try it out": "사용해보기",
  "Current locale: ": "현재 로캘: ",
  "This entire page is translated using lioon-react": "이 페이지 전체는 lioon-react를 사용하여 번역되었습니다",
  "Set up the provider": "프로바이더 설정",
  "Use in your components": "컴포넌트에서 사용하기",
  "Home": "홈",
  "Examples": "예제",
  "About": "소개",
  "Seamless Internationalization for Modern Web Apps": "현대적인 웹 앱을 위한 원활한 국제화",
  "Lioon makes i18n simple and powerful. Translate your app with minimal effort and maximum flexibility.": "Lioon은 i18n을 간단하고 강력하게 만듭니다. 최소한의 노력으로 최대한의 유연성을 가진 앱을 번역하세요.",
  "View Demo": "데모 보기",
  "API": "API",
  "Simple Integration": "간편한 통합",
  "Easy to integrate with any React application with minimal configuration.": "최소한의 구성으로 모든 React 애플리케이션에 쉽게 통합할 수 있습니다.",
  "Dynamic Translation": "동적 번역",
  "Translate content dynamically at runtime with server-side support.": "서버 측 지원을 통해 런타임에 동적으로 콘텐츠를 번역합니다.",
  "Type-Safe": "타입 안전",
  "Fully typed API for a better developer experience and fewer errors.": "더 나은 개발자 경험과 적은 오류를 위한 완전히 타입화된 API.",
  "API Reference": "API 참조",
  "useLioon": "useLioon",
  "Hook to get i18n and dynamicI18n functions.": "i18n 및 dynamicI18n 함수를 가져오는 훅.",
  "DynamicI18n": "DynamicI18n",
  "Component to translate string dynamically.": "문자열을 동적으로 번역하는 컴포넌트.",
  "LioonProvider": "LioonProvider",
  "Provider to set locale and translation functions.": "로캘 및 번역 기능을 설정하는 프로바이더.",
  "© {{}} Lioon. All rights reserved.": "© {{}} Lioon. 모든 권리 보유.",
  "Basic Usage": "기본 사용법",
  "Provider Setup": "프로바이더 설정",
  "Modern Internationalization": "현대적인 국제화",
  "Seamlessly integrate multilingual support into your React applications with powerful, type-safe internationalization.": "강력하고 타입 안전한 국제화로 React 애플리케이션에 다국어 지원을 원활하게 통합하세요.",
  "Powerful Features": "강력한 기능",
  "Everything you need to build multilingual applications with ease.": "다국어 애플리케이션을 쉽게 구축하는 데 필요한 모든 것.",
  "Translate content on-the-fly with runtime translations that adapt to your users' needs.": "사용자의 요구에 맞게 조정되는 런타임 번역으로 콘텐츠를 즉시 번역하세요.",
  "Full TypeScript support with type inference for a robust development experience.": "견고한 개발 경험을 위한 타입 추론을 갖춘 완전한 TypeScript 지원.",
  "Zero Dependencies": "의존성 없음",
  "Lightweight and efficient with no external dependencies to slow you down.": "속도를 저하시키는 외부 의존성 없이 가볍고 효율적입니다.",
  "Template Literals": "템플릿 리터럴",
  "Use familiar template literals syntax for a natural translation experience.": "자연스러운 번역 경험을 위해 친숙한 템플릿 리터럴 구문을 사용하세요.",
  "Automatic Extraction": "자동 추출",
  "Extract translation strings directly from your code with our build plugins.": "빌드 플러그인으로 코드에서 직접 번역 문자열을 추출합니다.",
  "Support for unlimited languages with easy switching between locales.": "로캘 간 쉬운 전환이 가능한 무제한 언어 지원.",
  "Code Examples": "코드 예제",
  "See how easy it is to implement internationalization in your projects.": "프로젝트에서 국제화를 구현하는 것이 얼마나 쉬운지 확인하세요.",
  "Comprehensive guides and API references to help you get started.": "시작하는 데 도움이 되는 포괄적인 가이드와 API 참조.",
  "Quick Start Guide": "빠른 시작 가이드",
  "Get up and running with lioon-react in minutes.": "몇 분 안에 lioon-react를 설정하고 실행하세요.",
  "Basic Setup": "기본 설정",
  "Wrap your application with the LioonProvider and start using the useLioon hook.": "",
  "Read Full Documentation": "전체 문서 읽기",
  "lioon-react": "lioon-react",
  "GitHub": "GitHub",
  "NPM": "NPM",
  "Seamlessly integrate multilingual support into your React applications with powerful, type-safe internationalization that's AI-friendly by design.": "설계상 AI 친화적인 강력하고 타입 안전한 국제화로 React 애플리케이션에 다국어 지원을 원활하게 통합하세요.",
  "AI-Friendly API": "AI 친화적 API",
  "Designed to work seamlessly with AI systems for automated translations and content generation workflows.": "자동 번역 및 콘텐츠 생성 워크플로우를 위해 AI 시스템과 원활하게 작동하도록 설계되었습니다.",
  "New": "신규",
  "AI-Powered Translations": "AI 기반 번역",
  "Leverage the power of AI for more accurate, context-aware translations.": "보다 정확하고 맥락을 인식하는 번역을 위해 AI의 힘을 활용하세요.",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "AI-Friendly by Design": "설계부터 AI 친화적",
  "Lioon's API is built from the ground up to work seamlessly with modern AI systems, enabling:\n                      • Automated translations using large language models\n                      • Context-aware translations that understand the semantics of your content\n                      • Integration with AI content generation workflows\n                      • Real-time translation of AI-generated content\n                      • Preservation of formatting and structure in translated content": "Lioon의 API는 현대 AI 시스템과 원활하게 작동하도록 처음부터 구축되어 다음을 가능하게 합니다:\n                      • 대규모 언어 모델을 사용한 자동 번역\n                      • 콘텐츠의 의미론을 이해하는 맥락 인식 번역\n                      • AI 콘텐츠 생성 워크플로우와의 통합\n                      • AI 생성 콘텐츠의 실시간 번역\n                      • 번역된 콘텐츠의 형식과 구조 보존",
  "Explore AI Features": "AI 기능 탐색",
  "AI Integration": "AI 통합",
  "Lioon's API is designed to handle AI-generated content with context awareness and semantic understanding.": "Lioon의 API는 맥락 인식 및 의미 이해와 함께 AI 생성 콘텐츠를 처리하도록 설계되었습니다.",
  "Lioon's API is designed to work seamlessly with AI systems, enabling:\n  • Automated translations using AI models\n  • Content generation workflows\n  • Context-aware translations\n  • Semantic understanding of your content\n": "Lioon의 API는 AI 시스템과 원활하게 작동하도록 설계되어 다음을 가능하게 합니다:\n  • AI 모델을 사용한 자동 번역\n  • 콘텐츠 생성 워크플로우\n  • 맥락 인식 번역\n  • 콘텐츠의 의미 이해\n",
  "lioon": "lioon",
  "Try it yourself": "",
  "Input text to translate:": "",
  "Refresh translation": "",
  "Using dynamicI18n function:": "",
  "Using DynamicI18n component:": ""
}